究竟陪審團係咪公正?

如果個被告面廣, 陪審個個識佢, 會唔會偏私

我想扑野

要雙方律師都同意先做到